（鏝）見到愛隊大炒無開心既感覺

今日有兄弟被捕
開心唔到

是

希望用7球換返一個義士

留返一球得唔得

英超好閒，義士緊要好多

「呢班真係唔輸一場唔生性。」

8-0可以用7球換

哥狗開心唔到
垃圾鏝就不停炒
有無諗過義士們？

(屈）見到愛隊被大炒無開心感覺

傷心